點解Marvel咁多騎呢大頭冇身角色？

細蚊仔睇果陣會唔會嚇親佢地

將來仲會唔會拍電影版？

會拍
唔會拍

推